【仲有三日】初選資訊你睇咗未？

1. 幾時喺邊度投？

7.11-12 全港251個票站總有一個喺左近
9am-9pm 記得投票！

港島

九東

九西

新東

新西

衛生服務界

2. 注意事項：

要帶 (任何一樣)
1. 住址證明
2. 官方選舉選民通知書
3. 選民登記網站截圖（呢度cap）(最好cap定先)

證明你係嗰區居民/選民

用自己電話去票站scan qr code 喺app投票
票站有少量後備公家機
部分票站有實體票（記得check咗邊個票站有先）

要填
1. 身分證後四位數字（唔包括號內數字）
2. 身分證簽發日期（年月日）
3. 出生日期（日期ONLY）

3. 點樣投？

1️⃣ 服務站外用電話Scan QR Code
2️⃣ 下載普及投票 4.0 APP (Android機) 或進入投票網站 (IOS 機)
3️⃣ 進入投票程序
4️⃣ 輸入票站編號
5️⃣ 輸入個人資料及投票
6️⃣ 完成後會產生選票嘅 QR code
7️⃣ 行入票站搵工作人員 Scan 你電話上面嘅 QR code
8️⃣ 工作人員會核對你嘅身份
9️⃣ 確認及遞交電子選票
🔟 搞掂

4. 訓咗冇睇，有咩候選人？

5. 睇完仲有好多問題望呢度

1. 睇完發現冇自己選區
投票跟番立法會分區就得 新東/新西/九東/九西/港島
區議會分區唔使理
例子：屯門人去新西任何一個票站投都得，唔一定喺屯門投

2. 地址證明
cap選民登記網都得架

3. 咩app投
去到票站scan qr code下載個app就得
【An機可以down定先
初選投票 app 《普及投票 4.0》 (Andriod版)
Google Play: 】

4. 票站開放時間
大部分9am-9pm 但有個別票站會有唔同

5. 投幾多票
地區一票+超區一票
前提當然係非功能組別選民啦

6. 有Google map喇

6. 溫馨提示
1. 提早cap定選民登記冊
你知啦 個網係政府嘢嚟架嘛

2. 搵多一兩個附近票站做後備
以防萬一 太多人 或者有咩突發事

3. 小心on9限聚令
票站太多人 就行開少少等啦

4. 其實...我地係去搵區議員教我地用電話

5. 記得拉埋啲姨媽姑姐三姑六婆去啊

7. 有能力嘅支持下個眾籌

注意：選舉經費所限，每人捐款上限1000元

Pishhhhh

推

7月11-12日，要去投票初選啊！

三投三不投幫到你！

<普及投票 4.0 mobile app>
-- Andriod版:
-- iOS版: 稍後公佈

一個google map睇晒所有票站：

初選程序懶人包：

了解當區候選人：

查看自己選民登記並截圖：

push

個fd外國返嚟，要隔離係咪冇得投？

李白

理論上係
因為就算你個fd dl到個app
到最後一步都要俾番新gen個qr code 票站職員核對身分

Push

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

精華post 推

投9月 有人計過數 最遲要822番 咁就剛剛好

臭飛

推一推先

核實身份時會記錄咩資料？
啲資料喺投完票時會點處理？

okok

核實身分個程序只係票站職員對番你輸入嘅資料啱唔啱 同埋係唔係當區選民
資料嗰日記者會話會keep一個禮拜然後完全銷毀

大埔搞咩
得4個站...

辛苦大埔友可能要等得耐啲
或者可以去新東其他票站順便黃店tour
不過話時話大埔咁黃 點解搵唔到地方做票站

係咪啲區議員唔敢用自己議辦呀
又或者新當選嗰啲 可能連議辦都未有?

唔敢用嘅話而家251個有百幾個都係議辦嚟
等我去查探下先

Pish

四個票站得一個係議員辦事處

search到起碼幾個議員而家係有辦事處
睇唔透

居然仲未上榜

唔可以啊
新東 就要喺新東是但一個票站投

感激ching

推比人睇！

海外流亡人士成立《避風驛》為港手足提供義務流亡諮詢